光明頂頭先一開始就播哀樂

陶傑好似有啲喊

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

今日個個真香港人都傷心